想買保險，有冇人可以幫我？

我諗住買shamsung s8，想買份三星爆炸保，想保：
1.)爆炸後醫藥費用
2.)爆炸後換電話費
3.)就算冇爆炸，電話爆mon，換mon既錢
4.)燒底板既修理費

有冇好推薦？

要驗機喎

利申做保險

要爆之後驗機定落保驗機？